無確診仲洗唔洗戴口罩

係咪可以唔戴喇

14日都冇就叫疫情穩定咋，捉晒啲人入醫院先叫冇事

唔戴中招機率有幾高

難過中六合彩

難過中六合彩 X2